如果燈神話送一個願望俾你, 你會揀邊個?

如果燈神話送一個願望俾你, 你會揀邊個?
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

十五 全部加埋

共產主義從來冇係尼個世界上出現過

屌，扮撚晒野轉個方式搞分化，收皮啦

Diu你都on9
一到五都要!
必要時加埋六,清算所有出堰港人既高官同議員

會叫佢祝福維尼

賣

冷靜. 係揀一個先. 其他繼續爭取絶不放棄

要多六信願望
5大訴求
黑警死全家

我全部都要
燈神都冇面俾